有冇人知果個Biotherm Water Lover係咩尼？

如題

性用品?